老人院已經收哂所有老人家既身分證正本準備聽日投票

就算佢地叫救護車去醫院睇醫生 都只係比副本
正本全部keep 起哂聽日拎黎種票
唔信既 可以直接問醫院姑娘 今晚新收證既 都無正本係身
老人院職員死都唔肯比正本 特別係本身建制派既選區
希望大家幫手推post 諗下對策

唔關你投唔投白票事
錯本身就係錯 就算唔投泛民 都唔應該比建制種票成功
希望大家一齊諗諗佢

推

屋企人囉 可以點

封印師

報驚

幫佢報失 有無用？

有屋企人住老人院既話，唔該聽朝一早接走佢

可以代投架咩

打電話嗰個準備畀人拉

好仆街呀

同區老人院先投到架？

總之見到老人院坐大巴都要影低晒
要認住為小恩小惠出賣香港嘅人

竟然仲有人提議報警

打去老人院話已經有證據 會報警

錄低哂放上外國戰線

今晚ko晒d旅遊巴咪得

咪係

點會理，唯有是親人提早帶走佢

同佢講會同成班家屬開始唔再交住院費

叫撚左班孝子提前盡孝架啦

接佢走囉

Push

咁要好早喎！其實今日就要帶走就算唔方便都要去老人院攞走張ID先。

英國上議院議員黎咗，可以向佢表達?

即刻接走唔好諗

好簡單姐，送老人家入院咪拎到身份證

push

我睇唔到

以前會有專人推輪椅送阿婆去票站，再同票站職員講阿婆坐輪椅手腳唔靈活，行動唔方便，要陪阿婆入去幫手吸印仔投票。

個個老野都係咁既樣 登記果陣點對

老人院通常係社工話事

邊個keep

親人拎反身份証，自己keep 住先得唔得呀

攞走個人

Lord Alton

推而個

How?

屌呀咁都得

接佢返屋企

我唔明你講乜！

篤佢老母灰

老人家去死啦

報紙有報過老人院呢啲陰招，選管會都係愛理不理咁

一出車就萬磚齊發

燒

個個呀公個婆都差唔多樣 佢收哂身分證正本
是但搵班fd 底醒目既 入去投 根本無人會對到好仔細
拎到身分證 講到名 已經比你入

所以依家已經先進到唔洗旅遊巴
神早傾好哂 每間老人院有幾多個 一區幾多張鐵票就係咁樣計出黎

邊間 直接報警囉

好深澳 唔太明 不過好似好勁咁

咩嚟的

屋企人拎返

Tui

要你夠堅持同夠兇惡至得！

報去美國議會宣佈選舉舞弊
有夠證明全政府都好想制裁

呢D要推

報比英國議員知

Push! 屋企人接人啦

呢單嘢唔係報警，係報ICAC，涉嫌觸犯選舉（舞弊及非法行為）條例

利申：非法律專業人士

一定俾人串老人家都搞

召喚屋企人

同Lord Alton報串啦

ICAC冇撚用 去美國爆大鑊先係春袋

希望大家一齊諗諗佢
諗咗12年......

兩邊都報

報案種票你老母

ICAC執柒咗架啦

tui

千其唔好Roadblock 老人院

我唔知！
我唔清楚！
我唔信！
我唔識！
我睇唔到！

你講緊笑

屌得你少！
瞓！醒！未！呀！！！！！

聽日實有投票區 提早收皮
然後係後門靜靜雞 運過走

咁又俾人叫停！？

你話呢

pish

住土瓜灣，勁多廢老同老人院，真心想知有咩可以做到，唔想李慧琼得逞

推，大家諗下點搞

ICAC?

好似入老人院就會收曬身分證，好多人接左老人家都唔記得拎翻個身分證

up

錄影放上黎

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

報警？呢位師兄係咪美國隊長 啱啱解凍？

Seriously?

不了

叫班左膠收皮

班港豬真係乜撚野都唔做

屌，影底有閪用咩，係要阻止！

push this

有無人英文好
上去講

一定要
咁大鑊仲唔同佢講？

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

有無人真係講左
有無人做英文文宣

報定icac,選舉事務處

建築師 工程師

唔係好熟 老人院啲老人家點決定選區？
如果屋企人幫個老人家揀返自己果個選區 唔係就避免到？

去老人院接父母

下！！！！我前日仲同嫲嫲講千奇唔好俾人 佢答我知道 諗住聽日自己投去票去接佢添

我有親戚住土瓜灣的老人院，十間有九間靠電梯上落，部𨋢＂千祈千祈＂唔好壞，老人家也有投票權

今年講到明唔俾陪入投票範圍
手足喺票站見到一定要叫職員處理

有

壞左真係好麻煩...

同意 最有震懾力就係呢個

邊間老人院唔俾番張正本身份證個老人家，就同佢裝修。

無人有權收人身份證唔放。家人絕對可以要返

諗諗吓唔知老人院有冇黃色經濟圈？

我要報驚！

上面話老人院死都唔比正本

唔知佢知道左會唔會好驚訝

咁佢啲屋企人又唔接佢走

真係好仆街
所以一定要出黎投

今晚打去老人院叫班護士嘔返張身分證出黎唔得咩

整壞晒點投啊

快d去救你嫲嫲啦

邊間開名，小爆佢

佢勁叻女 , 話番我知冇啦啦老人院俾封投票信佢

無用
佢是但搵個人入兩轉去投都係一樣

家屬一定要拎埋正本走

佢地一落車就派潔手液捽下先

有撚用？

老人院唔係不嬲會收身分證正本咩？

大家唔該唔好諗埋啲選舉過後都未必見效嘅屎橋啦……
更加唔好驚動什麼部門之類……而家重未送夠頭吖？呢啲嘢係都留番俾嗰啲有頭有臉人仕: 如議員、牧師等去做！
一介草民的我，只知道無論如何都要立即去老人院接/劫走長者(連同身份證，必需取走)！

報左未

咪盞個老人家難受
虐待佢都似啦

親人一定要堅持拎返身份證
老人院只會用一個藉口等你放棄拎
就係話佢有咩事去睇醫生要身份證
65歲或以上去診所用醫療券係要但咁啱果日病？
醫院急症冇身份證後補係可以
有咩事都係聯絡家屬陪去所以冇比老人院班仆街職員拋疾

推，好多老人院都出事

可以叫票站職員協助

我想問究竟係點樣收起人哋身分證種票？
即係唔俾老人家去投票？
定係搵人拎張身分證假扮個老人家去投票？

唔明實在既選舉舞弊咁多年都冇人理

呢個雖然講到口都臭但係唔該真係要做

仲有 唐氏綜合症班院有

腎你老母，入得老人院嘅一定係冇曬自理能力架la，有乜理由都有票投
但係未成年嗰班手足就冇票，公平咩

啲老野咁都仲投建制派抵死啦
係我就投對家

ICAC
ICAC
ICAC
ICAC
ICAC
ICAC
ICAC
ICAC
ICAC

你哋group一班人 聽日做野！

封印老人院

家屬要求拎返身份證但老人院拒絕係要報入境
扣留他人身份證明文件係犯法
選舉舞弊報埋ICAC
最重要報比英國美國議員

屌你老母，入得老人院嘅一定係冇曬自理能力架la，有乜理由都有票投
但係未成年嗰班手足就冇票，公平咩

Push到諗到方法為止

未成年唔投得票, 點解老野有得投
18歲以下同65歲以上都一樣無投票權就差唔多

報警

成班防暴去到，睇吓仲有冇人上旅遊巴

真心 報俾外國傳媒知好過
一定要將香港十幾年黎既種票爆出黎
俾全世界睇睇支那係幾咁可恥同仆街

防暴駐守票站,連登仔應該駐守老人院。唔可以騷擾票記,但可以探望老人院

踢走保皇黨

接老人家，攞身分証，如拒絕話報社處投訴，又可以call記者

話你知香港啲廢老個個藍
唔藍嘅都係傻傻痴痴
淨係識r煙食同屌人老母

不要報警，佢哋唔會理

Live 上 Facebook

屋企有車嘅唔該
和你塞

做開心同樂日，帶老人家行街街

屌

區區一個區選有人理咩

票站職員都係建制

啲老人院10成9都係藍

推
要做孝子孝女唔該

pk

可恥

臨時身分證投到票？

各位孝子賢孫, 聽日要來個黎明行動啊!
老人院6點就起身架啦, 分分鐘7點就出發去投票

揾記者做狗仔隊

屌佢咩痴撚線

總之接走左個老人家佢有身份證都冇用啦。

種佢老母

屌咩 叫屋企人幫佢取消選民登記啦

大下佢地
ICAC

救救家人，救救香港

冒認阿嘛？

報得嚟都天黑啦，拒絕咪直接同佢裝修+(私人)化妝囉！

我可以代我啊婆投架咩？

無 但可以搵間老人院老細出黎
但搵人好啦
真係唔好搞老人院
搵個老細出黎了解下佢

掌心雷有冇解決方法？

直接「移動」佢啦！

真係唯有靠屋企人 仔女孫女孝順喇聽日！

叫上議院議員就去個區

已經一早帶左嫲嫲返黎住幾晚 身分證都拎埋

一定會好快嚟到！
跟著亂棍收你皮……

死廢老就死都要累港

今晚啦

走去老人院爆火警鐘咪得

學下睇字啦

屋企人要去取回

咁你諗住幾多點去到吖？
人哋半夜三更車晒班長者話去「晨運」，吹咩！
梗係即刻去接走啦，連埋身份證呀，唔俾正本一定有古怪，修理修理囉……

呢D老人院票 一張有幾錢收?

有無得收買返轉頭

屋企人可以問佢拎番
佢無權
再同啲呀婆講比左身份證啲人會拎去厄錢

搵人睇吓邊間私老人院專做呢0的呃阿伯阿公既

搵手足紀錄資料、影相。

去到下次垃會選舉果陣就做野，阻車既阻車、阻投票就阻投票，總之用盡一切辦法拆佢票倉，唔好比佢地再利用老人家呃票

一定要諗計

攪攪佢

開 黃色經濟圈 老人院

掉轉諗啦癈佬，最有用係張身份證。揸左佢可以代你投票、借貸、簽欠單！全部都要等你埋尾的。

報廉署呢？
雖然唔會做野，但唔會被拉掛
或者有冇辦法推大件事

屌！用下個腦啦……

👍

唔識啊嘛洗唔洗咁惡啊

年度笑話

醒目仔女！👍👍👍👍👍😍

一人打一次電話鬧老細

ICAC直屬林鄭你覺得會自己查自己人？

約埋記者踩上去

唔好吉穿人地條胎啊

UGL 個5000萬都查唔到 會查老人院種票

最好咁啦
但屋企人係果度有邊個家屬敢做

我一個月前已經講咗要keep身分證

你同你嘛嘛差幾十歲㗎！😂

聽朝接個老人家去飲茶啦

推呢個 帶佢親身去睇

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個

我睇唔到我唔知

推 乖孫出動！

yes
同佢飲茶

點封全日

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
冇用
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

一定投反建制
得建制同熱狗對決 就為大局投lesser evil 熱狗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

呢個掂

11.24 投票

屌唔好咁天真喇 球場上嘅都係佢地嘅人 包括裁判

除左親自接走老人家之外， 你報咩都無用

有屋企人嘅咪接佢出去囉

一早已經話有屋企人係老人院，要拎返身分證先啦
D老人家佢地唔會認真CHECK係咪本人，叫個似似地既投多幾次都得

帶老人家親自去投票，如果話已經俾人投票，
即刻報警，有人犯嚴重盜竊罪，
同時搵議員、記者煲大

講得好啱
聽日要救走自己爺爺嫲嫲啊
只要做到呢樣野 聽日區選香港人一定會贏

呢個好

聽日全部人都要孝順帶老人家出去飲茶返屋企食飯
唔好留老人家係老人院

咁部𨋢真係好重要喎

接老人家番屋企啊

同意
大家一見到一定要影低證據

聽朝7點半接老人家番屋企
同佢大魚大肉
中間搵時間投票
星期一先送番佢番去

孝子要接飲茶

做孝子賢孫呀。係時候去探阿公阿婆阿嫲拎返身份證 順便同佢講地去飲茶啦！！！

封自己屋企啦
做孝子

無
身份證冇得好似信用卡咁吊銷舊證
一日拎住 基本上都仲用到

聽朝一齊去拜候下啲老人院囉

早幾我叫撚咗你哋沉日要接走老人家啦，
唔係未做呀？

做孝子呀 !!!

自推

慘，咁搶都要搶返張身份證返來喎。

屋企人出動
再唔係叫埋記者

開名邊間老人院咁做得唔得？

如果知道邊間老人員同佢開曬名囉

票站主任同建制派打龍通

票站職員認身份證唔認人

即使有懷疑亦唔敢出聲，向主管反應，
驚日後抽後，寫花本簿，影響進升前途

建制派於可以揾班差唔多樣戲子，一個扮十個阿婆

而且阿婆張相十幾年前影落，有得拗

有好多老人家瞓床，出入不便，
身份被盜用時，唔係好咁易當面對質

解決問題最好方法係

屋企盡量取回身份證

帶阿婆阿伯去投票

即使瞓床，或老人癡呆，身體殘障，弱智，當日盡量倍伴老人家，記錄證據當日無去過票站投票，之後監護人搵方法(如醫生證明無能力投票)取消選民登記及以後投票

列曬邊間老人院同負責人，一於起底啦

今次真係做一次孝子，接走加抵拎埋身份證啦

最好知道邊間老人院，同佢地起曬底。列表！

冇啦啦部𨋢可以點樣壞

查唔查到邊間老人院，實行開名啦

我老母今朝一早去收起左

除左老人院
公、私營弱智/傷殘中心、院舍都係
俾人盜用身份去投票家屬都唔知

記者嘗試影比外國睇，呢個根本係唔公平嘅選舉

唔係一早叫人接走老人家
聽朝先接點接到

只能靠住老人院既家人 而又係良心之人 先搞得掂

慈雲山，土瓜灣，中上環，西環⋯大把中資背景私營老人院⋯⋯
佢哋每日食材，醫療護理用品，蛇齋餅稯⋯⋯，甚至新香港人既人力資源，都係靠大陸條供應鏈同水喉

孝子賢孫陪老人家一日啦

孝子賢孫聽日陪老人家去投票啦

旅遊巴等上車果陣放粒之前黎明行動果啲水管加釘係車胎？
大車車胎有得換都有排搞

千祈唔好吉爆啲旅遊巴車呔啊如果唔係啲公公婆婆聽朝去唔到投票㗎啦

簡單啲講，
佢哋平時幫阿婆洗傷每日大量消耗啲沙布，
都係大陸供應商，唔會用外國貨，
而果啲供應商，差唔多整個市場都係中資幾構龐斷，好似香港生豬肉五豐行咁

還仲有安老院舍每日勁消耗既梘液，洗液，洗地水⋯，
都係靠中資機構，上面化工廠，⋯每日一大桶一大桶運下來俾佢地

望到呢個po先諗到可以叫海外香港人寄身份證番黎呢招

要報比英國議員 david alton
有無詳細啲資料？邊間？證據？

駁唔到

投票方法

如果見到咩可疑情況就send俾鏗鏘集
注意：票站內不可拍攝

搵ICAC 投訴

其實啲姑娘係奶共定收咗錢？

聽日通街都暴徒，點投呀

錄音

Icac

錄音可以👍

可以影相，但唔可以影到選票，因為咁會透露投咗畀邊個人。另外，票站主任可能有某啲權力同你交涉，場內亦有2+警察維持秩序。有唔明可以問職員，佢有一本code 可以睇

孝子們唔該你哋一早接去飲早茶啦

唔該加密

ICAC 真係冇撚用
有用嘅就搞撚左$5000萬果單野啦

兩樣都有，
你問下家屬就知，
平時揾個人都懶睬你，但過年過節老人院一定最齊人，
平時都暗地裡向你表示要識做攞著數，俾少封利是佢都西口西面

唔好唔記得有2隻綠曱甴睇場
你話佢地唔岩第一時間拉左你番狗屋。。
無人性嫁佢地

第一日係香港住？

慈雲山某大老人院
有啲人直頭唔識講廣東話，講國語
老人院出現兩三個星期，甚至日夜都見到佢，瞓埋係果度
但突然唔見人兩三個星期，之後又再出現，仲拖埋個行理喼返老人院
懷疑係雙程證，再返上去攪簽證

曾經同社署講，但隻眼開隻眼閉，無聯同入境事務處去查
可能因為全港缺院舍，缺人手有關

揾記者係附近standby
影證據

做旅巴司機

真係唔想下下都割 但咁撚戇鳩真係唔知想點

啱 係最快最直接嘅方法

攞ID同接老人家

唉 掛住推膠po
唯有亡羊補牢啦唉

泊幾架車塞住咪得🤣

唔知之前有冇人講過。
馬上call老人院話聽日要帶親人睇醫生。要退還身分證比老人家，聽日非親人唔可以帶走離開老人院。
如果問幾點睇病你話八點或者遲少少，唔好講實。留低電話號碼。

你唔好聽晚先去接！🙄

蘋果做過啦幾年前

時間預到咁炆，俾人早一步就PK啦！

今日投票要咁做

11.25 星期一 繼續黎明行動